警隊內部: 當日圍城後曾自願登記身份離開校園的人士「全部中獎永不落空」

前年11月理大圍城衝突，警方公佈今早拘捕10名踢保的校外聲援人士。據了解，理大一案行動陸續有來，當日圍城後曾自願登記身份離開校園的人士「全部中獎永不落空」，警隊內部形容為馬拉松式秋後算賬，料曾登記者可能會面臨起訴。《蘋果》正向警方查詢，暫未回覆。

2019年11月，大批示威者佔領理大並在附近設路障圖發起三罷。11月17日傍晚，警方封鎖理大一帶重重圍困校園示威者，令事件急轉直下，大批市民湧至附近盼作營救，校內的人則想盡辦法離開，包括天橋游繩，甚至爬地下污水渠道。

翌日下午，警方警告動武對付示威者及考慮強攻學校，令多名政教界人士介入與警方斡旋，包括教育界前議員葉建源、港大法律學院首席講師張達明、前立法會主席曾鈺成、前監警會成員鄭承隆、前理大學生會長黃俊瑯、前財政司長政助羅永聰、立法會議員田北辰及一批中學正副校長及老師等，協商讓他們帶領示威者離開。

理大圍城戰役所有有關手足請盡快離開，保留有用之驅

仲喺香港嘅快啲出發去旅行

朱媛？

講咗好多次 走到好快啲走

朱媛呢？？？

如果唔係洗乜登記

講到咁容易
唔係個個都走得開

其實預左啦 會咁好死不追究咩

走呀

佢行VIP 通道

所以黨政府講乜都唔好信

奥b

翻查資料，有當日登記後順利求醫並離開的示威者事後出境時報稱遭阻撓，被警方當場以暴動罪拘捕。

有背景可以免責

推

預咗會反口.
快D 去旅行先

共產黨都信

唔走就唔使走
有咩原因大得過幾年牢獄之災嘅代價？

跟本一早入晒黑名單，所以機場禁區先咁多便衣，就係為左捉/搵名單上既人

抵死，信班無口齒嘅人

假身份/或者去貨櫃碼頭

朱媛呢?

咪on9
出境黑名單洗鬼用便衣捉咩
一過機已經知

所以嗰時咪話唔好登記

明顯係世界玩制裁依家搞依班手足攞D渣拿

登記咗都唔走
衰啲咁講要坐都係自己攞嚟

走唔開？再唔走無得走啦喎...

香港狗可信豬乸都會上樹！

唉
雖然果時都預咗

走啊

藉口害死自己

唔係登記嚟做乜？

走啦，都講到出聲
再唔走，真係無得走傢啦

走未啊屌你老母，得架啦，我地唔需要都唔洗你擔心，走啦，唔要你啦

放晒風啦

push 啊

妓女比支共更可信

有能力走嘅好走
快啲出發去旅行啦

用人地身份證先走到

又話登記就算
而家玩清算

快走

各位真係要盡快走，唔好存在僥倖嘅心態！

冇人幫到你

可以報OU，坐10年讀埋個doctor 都仲得

有能力嘅 要積極考慮走

理大圍城戰役所有有關手足請盡快離開，保留有用之驅

香港簡易流亡手冊

push

正想講，毒果班左膠闔家鏟爆人污水渠走佬

申請政治庇護

成家一齊走

唔意外

Pin this

指摸

人手通道

當班友盲？

共產黨講嘅嘢都信 呢啲咪中共式秋後算帳

你條仆街食屎啦你屌你老母臭閪 block

what suggestion do you have?

走到就走啦

秋後算賬，屌

blame the victim

我記得當年曾鈺成係poly ,佢都有放水話做左登記之後, 事後會逐個跟進

中獎
中佢老母

另加社會信用評分永遠負分

好似話其他媒體一早報哂

push，盡快走

Push this

叫樓主Pin

走啦
唔好講咁多

登記咗出到境？

用登記資料 影相 證明係由poly離開就告暴動 實際做過咩暴動呀 唔知

Push

岩啊，做冷氣軍師最撚爽

爭冠既感覺

有護照唔係就出到啦咩

有系證據咩 係入面就一定有暴動？

哎
當日叫左投降最差
係入面換好衫坐係圖書館等狗入黎仲好

玩9你幾年都死啦

有d人永遠覺得病痛無咁易中
六合彩就期期買

拎d錢去個旅行仲好

晨早走左啦………………返大陸

#24

咁一定係呼籲走先架啦，有原因諗清楚唔走嘅拎支槍係面前都唔走，但總有人無原因留低驚到仆街鳩下鳩下，咪要人屌醒走人

香港有咁大個監獄咩？

全部告暴動
至少坐3年

見撚到就嬲，以為Call uber 咩

朱媛填左表未呀？填表埋邊呀

明明唔意外 但係都好唔開心

cctoy真係正

今時今日仲要做軍師指點前線手足

要走還走
唔好諗住而家仲係易走到
呢家咁放一放風係引啲記左名既人出境再即捉
真係要走就自己衡量幾時先係時機
機場人流咁低好易捉到

全港萬幾個位，而家用左一半都無

有得走就快啲走

入境未必會報出去 , 而且佢地又捉唔到人 , 如果唔係好難解釋到而家機場禁區咁多便衣CHECK人 , 呢件事

講左咁耐都仲唔走嘅，都無人幫到佢地
唔知國安法之下班校長仲會唔會出黎呢

應該得假passport會成功
唔鼓勵做犯法野都唔知邊度會有

依家佢哋會唔會引你中計

珍

無奈

抄得身份證就預咗會秋後算賬

共產黨點會留手

世侄

真 煩撚到
講到行幾步就走到咁

記得你以前叫韋拉

錢又唔係佢比
時間又唔係佢比
感情又唔係佢比
佢講晒㗎啦

真係咁叫人走
大佬我知你出於好意
但係我有咁嘅能力走先得㗎

唔好on9啦
一彈機個入境都唔知咩事，淨係知有問題
一定會refer入房
唔報個入境會奶野
便衣應該係睇假passport之類
或者以前可能可以bno經counter走
依家唔知了

咁唯有揾定律師啦

癲

依家最驚佢哋會用新措施,即時唔畀出境

我都好好奇

弱弱一間老鼠接走條女有冇踢保？

究竟有定論未? 之前明明見過話結論係唔關APPLE事 但而家一講親就拎返出黎講
成日話FACE CHECK 呢單究竟係點

走唔到架
有冇睇架你
俾黑警即刻拉+告

poly出來實要走喎

呢個仆街政權實會抽後算帳

樓主pin

話走就走到咩
冇錢邊度去到

到後期啲退路封死晒。唔登記又點走得出去。

走得記好走

你班狗 一定要槍斃你地班仆街

豬援

仲唔走

其實點解呢班人仲會心存僥倖留喺香港？

岩呀 拉埋朱媛啦

留言叫人走嘅都係個句啦
有罪在身想走嘅邊會想坐監
依家唔係去旅行出國呀 係著草呀大佬
你做狗都識海陸空mon實啦下話
識隱型定遁地

推呢個

拎人地身份證走，再寄返香港先得

出少句聲當幫忙，你估個個都可以毫無包伏話走就走？大部分都係中學生咋。佢哋登記出咗嚟之後日日擔驚受怕唔夠慘？仲要俾你踩多兩腳？

都冇登記

告埋朱媛lo

上年十月登記咗仲走到
利申：唔好問我點知

真係好想依條女係邊家千金
但佢應該都係手足既 鬥到最後既

客觀講喺外國個「能力」要有幾差先會差得過喺香港坐監？

而家屌人無走/唔應該登記都係哂9氣
諗下方法點幫班手足仲好

up

登記左嗰啲仲走唔走到
冇登記嗰啲都要考慮下走 都唔知有冇cctv影到

登記嗰啲唔係18歲以下既𡃁仔咩

基本上本身所有踢過補嘅都唔安全
更何況記名
再清算落去應該係緊要時期出現過現場查過身份證佢地都會追查

走啦 = 冷氣撚
唔好走等拉 = 放負撚
唔好走 大家再反抗 = 你係鬼

屌你老母。

呢班警狗真係唔死唔得

唔好再派膠
寄錢都會比人沒收
你真係當郵局無scanner?

唔走 一係錢 一係唔捨得家人之類
前者留自己payme code
一定有家長幫手
後者自己諗

明既
一年前梁天琦：不要被仇恨支配自己

衰啲咁講你都戇撚鳩

呢d時間都唔走
一係坐監一係流亡
自己揀

唉

都估到，仲心存僥倖嘅人可以死心。 去旅行就要快啦

嚇鬼咩
冇片影到根本告唔入
好心唔好剩係叫人走
話走就走？你包養人？唔好咁離地好冇？
之前就水人入美領
聽你班兒登軍師指揮死得人多

香港本身已經係個大監獄

【23:24】葉建源表示，中學校長與警方協調後，正準備進入理大。學生如18歲以下，可到特定位置尋找校長，警方不拘捕，拍照和記下身分證資料後可直接離開回家。但警方保留追究的可能。若年滿18歲，警方會立即拘捕，拘捕期間校長可陪同。律師會到登記地點協助。

睇返 仲來都無講過唔追究
好心就一早離港啦

記得講朱媛做乜大家就做乜

啱㗎啦，攞埋條命出嚟打仗就係得到你班黃絲精神病反咬一口

屌

自願登記？
有得揀？

登記完之後要即刻走.

快快趣過去台灣讀書. 再轉去其他英美國家庇護

唔係話咩
搞你就一定無限資源
小心啦

而家諗返起 真係高幹子弟

好名

黑狗放生大陸權貴，搞死真香港人

咁你有咩高見

瞓左幾耐？

係香港有未完成嘅學業
去到第二個國家可以點樣生活
去當地黃店打工都唔係打一世啦
好多自己career嘅野要考慮

呀媽係女人？

無能力都要去台灣旅行玩

講左成年叫佢地走...呢班人真係屌極唔聽

咁叻你唔出錢買機票出埋生活費比人既

oush

不嬲都知啦
從來冇講過唔告
只不過你信張達明講法就未必有事,但邊個想搏
唔洗全部中 上訴庭判當中1/3 罪名成立都夠傷
唔走冇問題但就有風險,自己決定啦

係人都知

咁坐監一定係更好選擇了

到時告得入你就仆街

不過其實坐完監出返黎係咪都走唔到要申請庇護

成班人9up當秘笈

黑警死全家

即係話黑警又要摧殘多數以百計嘅手足

好撚憤怒囉！！但屌你當日唔去理大中大幫拖、走左去飲飲食食打咭支持抗爭果間黃店龍頭龍門，現在又話係人血饅頭⋯⋯⋯

唔緊要！積極d聽日要食渣哥
天佑手足！抗爭不死
我移撚左民都會繼續出post 挨你地

要正式告你洗鬼放風話會告晒所有人咩
一日到黑剩係識話走
你包養人地全家移民？
唔係就收聲，人地自然有自己嘅選擇la

你負責包養？

正常國家告唔入， 而家香港

仲career
而家講緊畀人告暴動呀
點都好過浪費幾年自由去坐啦

依個故事同我地講，唔可以向壞人低頭
壞人講野信唔過

比人抄左名都唔走，係咪戇鳩架

散水撚害死人

屌你啦仲講呢d on撚9

屌！打撚錯左，係撐你地！雖然實際都係推左你地去死去上前，我就be water閃先，但知你地唔會分化，各有各做姐！向俾人炒牌果班致敬

但到左死人冧樓果早日顧住番工果班自私撚！你地食屎喇！遲早有報應！！

新聞黎?

正解

而家去機場？肯定拎住分名單捉人啦。

妓女比共產黨可信

各有各做姐！你嘅抗爭目標係五大訴求，我嘅抗爭目標係五眼聯盟果個移民機會麻

中學生都有包袱，咁係咪得翻bb仔先走得？
同埋依家一係走一係坐兩個選擇，你估有佢地有得揀？我唔係踩多兩腳，都想佢地好
只係如果佢地寧願日日擔驚受怕最後坐幾年都唔肯走，咁好明顯就自己攞嚟

其實我真係想問連登仔
明明叫人走背後嘅原因係唔想佢被極權以莫須有嘅罪名令佢坐監
但係點解你地係調翻轉頭屌班受害者
大佬 人地又唔係無嘗試過解釋自己嘅難處比你聽
屌還屌啊 搞清左個對象先屌啦

大家都係香港人 無話邊個抵唔抵死
除非你想佢地死

你試過出唔到？

大家唔好再話佢哋做咩依個時勢唔走(blame the victim), 不如諗下點幫佢哋好過!

首先蘋果咁賣係想叫人走定叫人做定準備，我唔明
警方會咁好死放風話捉人，我係唔想又發生save12事件

咁你會唔會捐錢幫佢地啊
唔會嘅 好心勸完就收口啦
咁都唔係踩多兩腳係咩啊

當日出嚟就應該要走

你幫佢地坐監?

Pin this plz

捐唔捐有咩關係？

機場又唔得,水路又唔得,留係到都係坐監

好合理 意料之中 唔係登記來做乜

唔好問埋我d低能野
我無屌你你唔好扮
我都唔見得你係受害者
我係屌人散播愚蠢
我依家屌你老母
聽清楚係屌你老母唔係屌其他人
如果你咁講你係受害者之一嘅我收返

話走就走邊有咁易
書就讀緊 屋企又冇錢
博一博搵唔到我算

外媒出街先,蘋果報果陣已被發現

on99

我上面都講咗話要正式落案
洗鬼放風話告晒所有人？
冷靜少少唔好俾人老點
又叫人水路又叫人入美領
最後全部中伏

正仆街嚟

真，仆埋條命入理大
但被你哋話記得拉埋佢

警方大可以又放蛇，扮船家誘人偷渡，跟手捉人返中國受審，增加談判籌碼

話走就走冷氣軍師？

原來係想引人自爆
啊sir呢招唔work㗎啦

所以咪話成單野好奇怪，呢度個個都叫人走

人地走唔走關你撚事？話走就走？

真

而家仲有未走 ...?

唔好再用倖存者心態

唔走都要走架啦 馬死落地行
你走咗仲有光環俾你過去有人接濟重新開始過
依家坐監過幾年件事淡咗 出到嚟香港點會容納倒你
到時先走出到去冇咁多關注亦都少好多幫助

都係嗰句 自己諗

當日有份與警方幹旋營救行動的消息人士透露，當時警方曾承諾，18歲以下登記人士在場也不會被起訴，除非發現該人士「有另一啲事情發生」，則可能會有刑責。但據在場斡旋的人所理解，純粹在現場出現，警方是不會追究，如果全部起訴的消息確實，「就同我哋理解好唔同。」

該人士續指，當天在理大有好多不同情況發生，「有啲學生喺裡面補習，有啲去睇展覽，當然都有啲係好關心呢件事（反送中），種種情況都有。」據他們所知，帶走的人士中暫時沒有人因為純粹在現場、或身處理大時有其他事情出現，而經登記後離開遭受起訴。

其實佢地自己識諗，我諗無需要大家係度指點江山
我地要做既係支持佢地既決定 同埋 有需要個陣就幫佢地手
仲要樓上成班撚樣語氣咁差

成世匿埋咩

咁你係咪幫佢坐?

pin this

幾耐之前出境？

所以話 香港本身已經係一個大監獄
走到好快撚啲ＬＯＴＲ走

咪撚放到d red herring一地都係
總知你話係我就收返
唔需要你證明
而且我重點唔係你既身份
係你散播愚蠢
Btw我會喺每個回覆屌你一次老母

咁你流亡都係匿埋架啦 基本上留低定走都係走緊難

除非做好曬準備預左自己被判刑 留低都係搏大細啫

曾鈺成快退休

仲career???你坐完監唔係更加難有career? 啲公司會查你刑事紀錄 申請visa都難

去第二個國家冇學歷都可以生活㗎 唔似香港咁睇重學歷 只係喺工種唔係專業啫 黃店打工 儲到入學費 再讀書都得啦

依家唔係移民 係走難 係庇護

乘機以「人手不足」為由，架空小港警

港共一次又一次用謊言欺騙下一代

所以話支那人冇一個係無辜係岩

安心出行黎根本

最後黑警無入去捉人, 你出去投降, 同佢入去埋大捉人, 二回事
結果有極少數, 捱到最後, 解封後走人

蘋果遲外媒兩個鐘出

英國要人！！

抗爭失敗咪因為太多你哩種鳩噏嘅撚樣囉，走？你包艇送佢出境？

鳩吹鳩叫就容易，實行起上黎又只係啦啦隊！on79！

同鳩叫時代革命果時就天下無敵
叫你三罷都無能為力一撚樣

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

唔走就等坐，係咁簡單
同埋你又知我冇三罷？on99

想問監獄畫路牌定外國洗碗比較養得起屋企人？
你咁樣又何嘗唔係引導緊人留低？

其實所謂冷氣軍師講既野都唔係冇道理 雖然mean但全部都係事實 你揀得出黎就預左有一日要走 用盡所有方式去走 搏盡走唔到係一回事 但僥倖心態就一定係抵死

樓上啲人全部情緒勒索 咩叫走唔走關你咩事 就係關心手足先一定要叫人走 唔關我地事咁講黎做乜？最驚就係有倖存者心態既人 由上年講到依家講撚到口臭 唔聽咪算囉 到時咪問點解人地唔關心手足 不理手足死活 前線變condom 屌你老母佢都攞黎賤

我識流亡手足 咪問我點知 佢地過到去都係俾家長精神虐待 有時仲會睇唔起佢地 生活就一定唔係好架啦 寄人籬下日日俾說話你聽係咁難受 但至少比起呢度等死等坐監更好囉 但去左外國至少可以半工讀 辛苦到仆街點都可以學到d野番黎 你估真係講笑？呢度一判刑最起碼都幾年 仲要咩都做唔到 果幾年真係廢左武功 出番黎tbh香港人又幫得幾多？幾年後咩世界都唔知啦 你趁依家仲有人記得你果陣梗係為自己爭取逃生門啦

老早估到

當日果個只係權宜之計,係各方睇撚實比哂壓力先焗住扮讓步

面對牢獄之災
仲講緊未讀完書
會影響職業規劃呀

做難民 都仲有機會讀書喎
喺監獄讀書會好d
坐完監出黎 人生係咪會更好

好撚反智

果班鳩叫革命但連三罷都未撚捨得攪嘅自私撚同啦啦隊，鳩吹就叻！佢地只差未講對出口：無人叫你地衝擊理大，行行企企叫下口號抗爭唔得？飲飲食食買下報紙唔可以係抗爭？現在奶野喇！（不過佢地當日已用行動話左俾前線之佢地一路以來堅持左d咩：就係無論死左幾多人，發生咩事，最緊要係番工）你俾人炒牌？佢地係心諗：’好在我醒為左攞良民証，冇上街俾人炒姐！唔係都移唔到民！你都快d走喇‘

不用對一班鳩叫就天下無敵，三罷都無能為力嘅所謂同路有任何期望

你估真係個個人過到去叫自己係抗爭者就拎到庇護咩

係！真係好撚憤怒！有邊間黃佔介紹？

Sorry可能啱啱語氣重咗 大家都係為佢哋好
我諗人名都登記晒應該講得...
我識一個屋邨大嘅小朋友，當日登記出嚟，而家翻緊part time一邊幫補家計一邊讀書。只能講佢真係好細個，當晩比校長帶咗出嚟，以為喊咗一晚就可以乜事都冇，唔夠膽去旅行又成日都好驚隨時被上門拘捕，最尾留喺香港心存僥倖過得一日得一日。

佢哋只係一班嘢都未扑個嘅小朋友，叫佢哋走係人都識，佢哋有咩難處走唔到，可能最唔想見到嘅，就係同路人一句「坐監都係自己攞嚟」

機場禁區便衣係入境 (?)

Btw我都唔理解咁細個小朋友流亡既生活
現時佢地有無可能借錢讀書之類？
無家人資金係難搞d

基本上呢兩年被黑警抄過牌既
肯定被清算

入境好似冇權力查人守身，所以8月先話修改

bno 美國 加拿大

推
當然個人想手足去得到外國，避難好，重新生活又好，甚至留有用之軀等機會黎個日殺番班狗轉頭都好
其實過左一段日子，佢地應該諗過各種可能性，明白留低會面對比緬甸更被動嘅情況，只能講我唔同意但盡量理解

所以全世界都唔會同恐怖分子傾條件

果1800人比班校長會班人騙左

始終有D人心理上唔夠強

佢冇登記

我都理解唔到佢地唸緊乜 仲要係俾人抄過牌

唔係人人都有家長
但只要你活著就一定有方法

驚大家唔記得朱媛

有背景出嚟陪你玩
仲要畀你批鬥

真都唔知叫人走個班當年係咪真係指支持
可能只係受良心譴責先而家係咁叫人走
但係無同理心唔識諗下其他人嘅難處

我意思係生存一定無問題衣食住行都可以
但學費幾乎一定承擔唔到一定要借先搞到

俾人拉咗請律師唔係錢？平得過張機票？
有咩問題大得過坐幾年監嘅代價？

扮無黑名單，懶係根據「線報」拉人

理論上入境未有理由阻止未落案嘅人出境嘅
但係度門閂得好快

學費就唔使問啦 天下冇免費午餐

死黑警

呢啲抄過牌唔會捉
某啲大單嘅都去咗旅行
如果想去散心嘅儘管去啦

尊重手足一切決定

你估真係個個人留喺到話自己咩都無做就唔洗坐監咩

你同佢慢慢駁
利申 每次都話一定即走

你唔係當事人真係未必明
對部份人嚟講，例如我，行兩過之下真係坐幾年好過成世都返唔到喺呢個地方，見唔到你嘅親人

你瞓左幾耐？定活係平衡時空呀？走？點走呀？問緊係咪你包艇呀？果12個有班都係到今日先番落黎再座過呀，柒頭！冇只係度鳩噏喇！

仲有邊撚日成功攪左三罷呀？攪撚到就唔駛班前線舉牌舉到死晒都未攪撚到喇。另外我有直接話你就係果班自私撚咩？你心虛衝出黎認？

你仲要話班前線自己攞黎就知你咩料喇！你有能力包撚到艇保證到唔會中途俾水狗或者解放軍截，都未有資格話選擇留低抗爭嘅手足呀！人地哩d咪齊上齊落囉！柒頭！！！

拖到清算先走，而家bno都ban埋

衡量過*

Sorry for 口噏噏輸入法

酒呀

果時已經講信唔過
唔係洗乜咁多人去圍 班臭狗又用車想撞人

成日話留低抗爭，仲有咩抗爭空間。
俾人登記咗就唔好有僥倖心態。。
btw
有人籌錢幫佢地會捐。

無論點生活都好過上庭加有機會坐幾年啩
淨係司法程序都夠拖死
仲未畢業
Career 喺邊度開始都得啦
係辛苦啲啫

佢係無權阻，但有權通知黑警
黑警咪立即搵條罪拉你第二日的你上庭收撚埋你Passport
最差係還押埋
事實入list的佢地唔比走就無得走

講就易 屋企都冇錢
你養我？

叫人移民，流亡= 逃兵，垃圾

食屎啦

你太睇少班紅官
紅官：你系poly出黎？ 得 有罪 完~

雖則走唔走人人唔同想法, 留低既要諗多樣野, 唔好諗住坐完出黎又一條好漢
支那果套係係會落哂RECORD衰抗爭相關案件既人, 將來出番黎邊間公司請佢/同佢合作都會一身蟻
如果幾年後香港都行同一套, 真係坐完之後都係成世玩完

而家都走唔到啦
好好生活算啦,不過真係要有心理準備被捕入獄

林奠政府只是傀儡，老共最記仇，有權實用盡！登記身份離開只是誘敵之計！

五毛：外國唔會制裁㗎啦
成班港豬又唔敢揸搶又怕死

當外國歐美制裁，
五毛：咁又點？制裁得1，2個有撚用咩

走

朱媛係手足值得保護 黃絲唔好拉人落水

係咪咁？

真心走唔到咩？

機場有入境處等你

其實借到就有辦法還
但前題係真係要借到
其實搞助學基金以個人bond做擔保借錢比學生
以銀行利率計息
發債後5年後開始派息10年連本帶利結束張bond
用黎當投資工具有無得諗？

海關條法例過埋就未告都走唔到

唉屌

中國式承諾

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

走左你唔會知你幾時可以再踏足香港，你唔會知而家落地既地方係咪可以比你落到足，呢世都唔再見到自己養到大當係自己個仔女既竉物，屋企人之後有咩三長兩短你連翻去見佢都無可能，以上既野講緊一世。

唔係分化坐緊同走左佬既，只係希望大家留"點解唔走啊" "一早叫左走又唔走"之前 諗下每個人背負既都唔同，唔係單單係錢同時間，可能你屋企有能力 又或者 你捨得放棄背負既野，但唔係個個都係咁。 要走既一早走，要搵幫手既一早搵左，要留係到既亦都唔會因為你一句而走。

香港人唔應該因為政治獄而要面對坐監同走難，大家要Blame 既留翻力Blame 翻個政府啦

班友成日叫人走走走，點走呀？！又喺用合法(中國香港)途徑由機場、碼頭走呀？！成班友是否俾公開考試攪到腦袋閉塞呀？！諗嘢都咁天真咁不智！除非偷渡離開等非法(中國香港)途徑！否則跟本任何合法(中國香港)途徑離開幾乎没可能

其實都係大機會
唔係留啲人係機場做咩

朱媛並非朱鎔基親戚
對唔住

你啱，她並非朱鎔基親屬

對唔住大家

Poly班狗圍住對港共黎講覺得畫面唔靚
一早知道懷柔政策之後就係高壓政策啦

呢樣要睇d狗點set個範圍
佢有權抄哂名既一律俾名入境禁止佢地走
呢樣入境直頭冇權過問

有fd俾人抄左名
前年試過去旅行係成功
依家唔知了

走左啦 似你地當沒事發生如常生活咩

pin 啦咁

其實你揀留低接受刑罰(坐監)定流亡都未必有機會見到屋企人

其中一個手足已經坐緊 信到話掛住佢婆婆
佢家人呃個婆婆果個手足去左好遠既地方出差 唔知呃得幾耐 無論你走定留 同家人都冇咩可能再見到面 所以你講既野根本唔成立

但我偏偏識既有好多都僥倖心態搏佢唔拉
至於點解僥倖 咪就係純粹警戒心低囉
我見到好多所謂既難處 好多都係怕冇書讀/冇工番/唔捨得屋企
而呢啲野又離奇地比自己人身安全更加重要
你話之後肯定唔使坐我冇得講
但其實你留低做曬上面果堆野之後
同家人一樣團聚唔到架
咁真係冇乜理由揀唔走喎
唔好下下一句blame the victim車埋黎先

理性分析下個問題
如果你屋企真心為你著想 正常係一定揀送你走
你屋企係藍絲 自己就更加要向人求助離開
冇可能坐係度等運到 唔係一句尊重手足就大曬
有時手足係一時混亂做唔到決定
除非佢一早預左自己唔走 留低坐監
顯然好多都唔係 係唔知點做多過想咁做

如果真係出唔到境你覺得你會冇事？

只可以講 唔可以心存僥倖
每個人背負既野真係唔同。
老實 過左咁耐 有需要既手足身邊既人要屌既都屌左 勸都勸左，要冷靜期既都冷靜左
唔會因為連登仔講既野改變諗法
.
Blame the victim 呢樣其實我係特別想指個D"咁耐都唔走抵撚死"個類既Comment，misleading 左你我錯，Sorry 先

去旅行散心快d

你唔走係到坐呀？ 工都冇得你番呀

冇錯, 如果早有決定被咬就慷慨就義既, 或者心意已決為左邊個人, 甚至寵物寧願坐都留低既, 確實係好值得尊重
最怕係存僥倖心態, 或者一直十五十六仲未諗掂前路既, 被咬左就唔抵

痴撚線

地方就無得好講
但係有咩原因會以後見唔到親人？
同埋坐完幾年之後香港仲係咪香港？
幾年喺外國重零開始，幾年後點都好過幾年後放監出嚟啩？

ot工作量大增

點都好
尊重手足一切決定 無論點 我哋都會撐你。

呢個班狗話佢冇係醫院登記就走左去所以拉佢

快啲走 去咗台灣再去英國
直接英國又得
自己安全最重要
唔好有僥倖心態

登記左唔通做下樣咩
其實都預左

而家香港就係一架上落時快時慢你唔知幾時急墜嘅𨋢，有咩事出咗𨋢先講啦

請律師唔係錢咩
法律程序更加令你喺香港返唔到工
仲要令屋企人更擔心
外國基層工作一定容易生活過香港
走唔走都係博一舖
坐監個 push factor 都唔夠大？

認真問，佢唔係手足？

呃你D人出去 唔係佢地點收工而家大清算

咁等坐監

你估咁易走咩

只可以講
出於好意嘅提醒 手足們都收到啦
年隔年幾兩年 如果咬過 提心吊膽嘅日子相信都諗得好清楚
但點解永遠連登總係有人講到
唔走就係蠢 就係心存僥倖 就係會前途盡毁等等等等
好簡單 如果手足係有哂心理準備 寧願坐都唔想一世返唔到嚟
咁點解要鬧 唔尊重佢地個人選擇？

清算來了

一定會咁, 班畜牲當日一定講大話

唔係鬧嘅
始終當局者迷
會成日俾好多藉口自己唔行動
如果呢度一百個人有一個係咁
或者可以令到少一個人坐冤獄

老鼠曾...? 定林大輝幫手救左朱媛啦~?!

果晚簽得紙行出黎都走左啦下嘛？
唔係信班狗冇事冇走掛手

咁咪留返係到坐囉
大佬，一開波信唔追究已經on9
冇人話走輕鬆，你估去旅行？
最輕鬆就留返係到等坐，唔想坐應該一早走
你話過左幾耐，咩證據都搞掂哂喇，依加走唔切架喇，自己玩失蹤喇

我唔係好明點解佢拍拍屁股可以走
佢係咪可以靜靜地贏？

快d走

黑警：「當日我哋唔係講"登記完就算"，而係"登記完就係用嚟清算"，係大家聽錯」

一場官司（未計上訴）要使嘅錢一定夠買張機票加幾個月基本生活費

又人渣

去外國旅行下先啦，玩完無事先返尼。

黑警係咪嫌命長想糾斷手斷腳啦, 又搞小動作

唔單止冇錢
係冇錢所以冇資格走
好多人都停咗係冇錢生活唔到個位
但係冇錢係走都走唔到
例如申請學生簽証都要成一年嘅生活費加學費

講過乜？

有錢就旅行走
無錢就機票 + asylum
你以為無錢加孭官司同坐監會好得過等批難民？

封關呀大佬

香港人好憎你班搞事暴徒 放棄你班黑衣年輕人 走啦 有種係其他國家打返入黎

你而家係佢放風出嚟要捉人先走一定出事
入境處一定有晒list，
機場長期有便衣吊人尾都唔係新鮮事
加埋客運咁低冇晒人海cover
講危險一定危險，由國安法生效前就應該即走

真係要走嘅，仲用正途走風險其實好高
等通關真係以年嚟計

不過可以肯定情況會越嚟越差

老老實實班狗有咁講過咩唔係不嬲都話會預約拘捕咩

偷渡走當然仲係高風險
12港人擺明係要做比你睇唔使諗住可以走冇後果
但比起正途走，佢要捉人同係機場守株待兔就難得多

That’s why 佢要咁高調活捉12港人
特別係蛇頭要重罰，因為偷渡有效好多
所以更要嚇你唔好偷渡

如果話你聽暴動坐硬十年/坐一世你走唔走？

on9 想走撚有藉口咩 咁多難民當年咁多人偷渡落黎你估就冇包袱你估就冇風險？睇你有冇決心渣

華人果種求定真係垃圾思想 完全唔敢闖

on9如果話你聽暴動坐硬十年/坐一世你走唔走？

想走撚有藉口咩 咁多難民當年咁多人偷渡落黎你估就冇包袱你估就冇風險？睇你有冇決心渣

華人果種求定真係垃圾思想 完全唔敢闖

哎……一早估到啦

唔係咁天真以為港共會放過你呀
你又唔係朱緩

搵唔返咁多錢

如果唔係洗撚登記咩

啲難民語言不通都照走
香港人寧願坐監都唔走

走！

無錢打就唔使打咩
與其到時籌旗打官司
倒不如早啲籌旗着草

就算未坐監
打官司無論對自己同身邊嘅人都係好殘酷嘅精神折磨

大佬呀唔好咁天真啦
唔係用黎秋後算帳抄你做乜呀

你老母比狗屌都係你老母自己攞黎

Dllm 你班仆街肯走未呀
走啦屌申請政治庇護啦
我地仲要未來既反抗留力量

個藉口又轉左喇？
今次又封邊到關？著草都要揀地方？

放唔低嘅嘢
有邊樣帶得入監倉？
用幾年青春將呢啲嘢慢慢帶去外國
應該點都好過同有意義過喺獄中等待啩？

我飛去第度 客運大樓已經有
到登機閘都有幾條友拎住禁區證望住每個上機嘅人
唔知用意何在

乜嘢藉口
點解咁多人將走唔到同唔想走扯上關係
依家邊個國家會俾人旅遊入？
本身都係要有working visa或者student visa
但係就係會有人根本唔夠錢申請

班友樣樣都話唔得唔得，無架無架
累鳩死人
靜靜雞嘅唔講，錘佬單野上埋蘋果啦，咪又係理大被拉踢保直接飛

自首撚終於有報應喇
外圍救poly被捕手足終於還得神

自己比資料冇人幫到你

一個不能少

英國無封關
喺英國就算申請被拒都可以免遣返去第三國再申請

出到境先講啦

好彩咪幾年囉，但坐完出黎未必仲走到
入境處都諗緊禁人出境，如果有信用系統又係直接唔俾買

傻仔。 成班友中曬計。 降者不殺食懵左咩

有機會唔使？
律政司仲會上訴
呢段期間受折磨嘅係包括身邊嘅人
到最後好有可能仍然要坐
因為一個人唔捨得
令到身邊嘅人痛苦 值得咩

Pin 你老母 搞死手足先安樂？

學術討論
呢個case香港work唔work?
前提有錢

又去返e個藉口，錘佬o個時咪又係理大被拉踢保然後坐飛機走
雖然而家真係唔敢講，只能講句機會係留俾有準備嘅人

咁係咪你叫其他人慢慢喺度等？

我可以答你 「英國」

由好多野見到香港已經係死局

講一套做一套 完美一國兩制

手足 我知大家一定好大壓力

無以為報 只有攬炒

訓左幾耐？冇證據黑警明俾假口供都吿得入啦

樓上藍屍五毛多撚到

扮人講鬼話 加重手足心理壓力

唔洗如果啦
一定會喺咁囉

所以點都喺要走
一喺早走永遠冇得返嚟
一喺遲走以後有自由返吓嚟

兩睇啦

其實遲d未必會走到，就算走到都未必返到黎
你望下入境處立緊o個條例

呢到好多人叫人走，講就容易，

但其實站係呢d年輕人角度，好多連西方國家都未去過，英文都唔識講多句，十零廿零歲，冇錢，你叫佢地點「走」？

用咁既方式離開香港，基本上永遠都返唔到黎，再見唔到屋企人，甚至唔知留屋企人係香港會點。

去到西方國家，冇技能，一個人，成世洗大餅？英文咁差真係可以係果邊應付到大專課程？

去到等庇護簽證又無了期, 批唔到就要遣返返香港，到時會更嚴重。一個十零廿歲既後生仔可以獨自係異鄉承受到呢d壓力？

所以呢個時候好多人會選擇唔「走」，寧靜碰下運氣唔判咁重或者唔起訴。

所以我希望d連登仔唔好成日叫人「走啦走啦」，好多後生仔唔係咁有條件話走就走。

認咗坐三四年啫
自己衡量抵唔抵

雖然坐完之後都係要走
仲要唔知走唔走到

衡量風險
對得住自己
共勉之

敘利亞人都夠膽走
點解香港人唔走

走左好過坐監

香港人英文其實差極都有少少底
黃台仰連德文咁難都學到
話去英語國家生存唔到可以話係無可能
況且英國庇護唔批都仲可以免遣返去第三國

獨自喺異鄉承受到之後就海闊天空
承受官司同牢獄之災可以有咩得着？

身邊嘅人喺打官司同坐監呢幾年會好痛苦
因為唔捨得佢哋而留喺度坐係顧自己定係身邊人多啲？

香港都出唔到

都話左出唔到境，你究竟係咪文盲？

諗都知啦
如果唔係洗乜登記

感謝再加速

而家理論上走到
落咗 charge 就真係走唔到喇

去第三國即係去邊個國？到時係英國岩岩熟悉左但唔批簽證又要奔波去另一個國家？另一個國家又一定批？到時唔批又點？

你咪又係喺度搶道德高地企，有分別？

第三國可以係德國瑞典加拿大呢啲比較容易攞到庇護嘅地方
係 uncertain 㗎
唔通攞 asylum 都有 career path 咩
咁而家嘅選擇咪就係 uncertainly 搵希望
或者 certainly 坐監囉

又block一件你呢啲傻閪

冇人話易呀
2019到2020武肺未爆全球咪有機走到
而家又少飛機，水路自12人之後又封哂，而家仲喺香港嗰啲基本上都只能夠認命等拉
訓咗年幾心存僥倖以為政府會放過自己嗰啲
而家咪要還囉

對於懶人，係情願乜都唔做接受最壞結果
都唔會奮力一搏
由2019/11/17到2021/2
都足足一年3個月
咁長時間都冇走
其實即係決定咗坐監

其實由第一日開始

你揀得奶共同唔奶共 已經決定佐搵唔搵到咁多錢

唔信手足可以為香港行到咁前
而為自己就「懶」

只係希望被誣告嘅人越少越好

心存僥倖又關樓上班柒頭鍵盤戰士事，冇錢冇能力，甚至讀緊書，點走，D垃圾評論睇倒心都寒埋

真係賤到唔識講

事實上係會
出嚟衝只需要一時嘅腎上腺素
但為自己鋪路係需要一定嘅成熟程度
呢樣嘢大部份後生都係比較差

讀緊書點解唔走得，有啲識諗嘅一早直接退咗學credit transfer 去咗外國，人哋都係拎住幾萬就走，其餘家長資助
如果因為官司而走，早期甚至中期搵家長幫，唔難
但唔少case係一早叫咗佢走，水喉都幫佢搵埋都愛理不理咁
到發覺燒到埋身先急
可惜而家有錢都冇得走

肯奶都唔會有得幾多年俾佢哋奶啦
你見啲北上藝人呢兩年都死番哂番嚟

「唔信」係主觀願望啫
面對咁大壓力
一時三刻諗唔到要點做
Kick the can 都係正常嘅

未落 charge 都應該即刻走
再遲啲就真係走唔到

便衣係直接拘捕同執法，無謂等你入境處。

應該咁講，入境處係可以拒絕你走， 但係真正拉人始終都要求警察做。 所以之前點解有討論話入境處 都想申請揸槍。

話過外國嘅覺得好難
難得過比狗咬坐十年？

冇野係衰得過冇左十年人生
仲望 叫你走呀
有手有腳有膽識 出面一定有你個世界

小心俾啲5毛話你鍵盤戰士

有bno好酒啦
不過個班咁後生，97後，希望有bno家人肯走，或者男女朋友有bno

無咩重要得過人生自由

仆街黑警

都係嗰句
理論上未落 charge 係應該走到
落埋 charge 就無彎轉
有走趁早

共產黨一向咁撚仆街

走：最快都要等開關多人走先安全啦，單人走最低限度都要有bno或者讀書visa擺明班狗太多料分唔到邊個多料入邊個唔夠料入，直接放風睇邊個登記左但呢排book機票就直接捉。
唔走：好難打到無罪，認罪就3-4年冤獄，政治犯唔知行為良好有冇三分一。 前途個人認為你唔洗做專業人士公營已經冇所謂我覺得香港未來只會經濟下跌，大把人會失業。要知道香港國際地位接近崩潰。 唔認，排兩三年先審，浪費你時間，之後比紅官判就4年total:7年

其實港共擺明係有理冇理拖鳩你，佢唔係博你入罪，係博拖你3-4年唔可以遊行示威，想扮城市正常吸引外資，但根本無可能

無論走唔走都好，香港都係死硬，睇你自己決定，手足永遠都會支持，就係咁

收嗲啦軍師

點整假身份呀而家？機場咁少人，大家時間心機逐個check 清楚，俾狗周到仲可以入多條罪
水路？12人之後全部收哂皮啦，叫人游出公海？

要走就一早識走，而家真係唔知點走
可以買張機票正正常常咁走搏吓機場啲公安走漏眼囉

登記果班都on9

冇人叫你出去

心理上唔夠強就唔好出黎打仗

如果係英國嘅話
呢排班班機都多人嘅
而家已經開始逐步落 charge
等唔切開關㗎喇

事實就係要走嘅一早走哂
而家點叫人走都唔會走到

信鄭松泰up啦蘋果報果陣其他傳媒一早報左啦

邊有話唔拉你

政府誠信一早破產

咁登記乜鳩

講大聲d

識人已經自己去咗英國先
佢屋企應該兩三個月內賣埋樓過去

佢地信得過咩

被登記既大多數係中學生，個人認為佢地去台灣讀好過英國讀 唔係個個都有BNO 成人真係英國加拿大台灣自己諗 不過暫時有個問題 登記人數千幾 果日被捕千幾 total 3000到 總會有人博冇事

台灣唔俾入境呀

信中共一成

連登仔model answer: 蘋果唔報全世界都知啦

從來無話過唔告，當時就知佢地實告硬

主要原因係三毛發功
扮兩邊屌

讀大學visa比入 但要等到今年年中先比報

蘋果呢篇野FC未？？

係咪嚇九丫炸？？

報得嚟入境都起碼9月啦

唔駛蘋果報都知道一定會大清算啦

有啲傻豬真係以為登記完冇事架

走完瞓街？

即刻去英國

有手有腳 點解要訓街
定你想訓牢獄

無錢咪要瞓街

咁宜家瞓倉囉

番工咪有錢

放完風再機場捕人

戇撚鳩

留係學校一定係暴動呀？

大佬呀，你係咪on 9 嫁， 安心出行登記你都識擔心啦，理大暴動登記完就算

有人請你先得！

無錢 中學生 走乜春？

無錢走乜撚呀on9

依家走難呀，你估旅行呀
同屋企人借幾萬總會有

最極端嘅
就只係一張英國機票嘅價錢
點都平過打官司

而家仍然不斷請緊 Covid test assistants
肯做一定得

果陣宣布左係、唔洗拗

班人有冇bno 先？好多人老豆老母大陸出世，都係住公屋大！

正常人唔會走唔到，班人呃自己！

淨係一張英國機票 = 申請政治庇護
攞咩護照都得
無錢嘅話 BNO visa 都免問

翻查資料，有當日登記後順利求醫並離開的示威者事後出境時報稱遭阻撓，被警方當場以暴動罪拘捕。

冇得走

翻查資料，有當日登記後順利求醫並離開的示威者事後出境時報稱遭阻撓，被警方當場以暴動罪拘捕。

登記完，即日走有機會未入機既

我接觸過一個靚仔，老豆，都唔係理大，就係志在參與，就係好彩未封前走！

A:一早走左,唔走果班一定係港豬唔抵可憐

B:走你老母恐懼撚

翻查資料，有當日登記後順利求醫並離開的示威者事後出境時報稱遭阻撓，被警方當場以暴動罪拘捕。

登記完即日走應該就得

傻豬 唔服既換走晒啦

我不嬲反移民 但poly呢批真係老虎蟹、搭洗頭艇都要走啦 著草唔同移民

瞓街好過瞓倉
我14年夠日日瞓街啦

登記得都預左

係

咪up得就up la

手足平安

你比錢？

守護孩子行動發起人陳凱興，證實團隊內確有「朱媛」一人，惟他們稱未曾向曾鈺成求助

究竟係咪有人玩嘢？

卓孝業（已退休）當時係講全部出來都暴動
跟住法律界鏟呢件事無可能
保安局李家超講左句「自首」
法律界鏟香港無「自首」
李家超又縮話「登記」
但唔肯講會否無事
教育界怒鏟班小朋友咁樣唔會肯出來
李家超又改口會保留檢控權利

你可以話當時專業陣營太左膠
但必須要諗，當時唔係所有人都有準備過被圍困
去到第三四日，好多人係崩潰想走的

驚方：佢冇自行登記，係朱總同曾總幫佢登記，所以唔計。

唔係都話係！

咪係囉
有得走唔走想點？

信佢冇事都唔走佬, 俾人拉都無可厚非

Poly呢單嘢講親都傷和氣
當初其他手足叫佢哋唔好俾人水左入poly佢哋照入咁點計？
水人入poly條仆街而家點？
未封實仲有得走點解唔走？
仲有為咗救poly手足俾拉嗰班
唉算喇唔講
Poly呢單嘢講親都傷和氣

4年監VS去外國乞食, 自己諗

其實我都唔明，但係曾鈺成又搵呢個人

登記左個班，到今日都仲未走?

應該係e單啦，幾日內走俾人拉左

但e單又走到，人地又係十九歲無錢，係難但唔係mission impossible。

而家擺明唔摶就死鳩緊，摶就五十五十。
叫人走係冷氣軍師唔考慮佢地難處
但叫佢地留就係叫人排隊上靶場受靶嘅幫兇
兩邊做人難唯有講句睇開d， 有乜事人生只會更精彩

食撚左quote o個段tim
覆緊上面係咁屌人叫人走，話後生仔無錢抄左牌走唔到嗰班人

唔做野食正苦

宜家無人示威就有返時間秋後算帳同周圍犯案同捉女女女女女

唔岩聽/唔想聽嘅說話永遠最真最難聽

之前有朋友登記，照去到旅行

考海員行船有冇得諗？

但理大中大班傻仔唔知，仲諗住過到入境搭飛機

香港唔比出境呀

朱媛呢

呢個post正到
一係屌人唔走 一係屌人地登記
班細佬為左你地呢班人出黎真係完全唔值得

佢下一句話佢冇講過呢句野
話自己好尊重性工作者

Blocked

當初係咁話無事既無事既
點知 原來係自首 ，之後再拉

一早諗通做藍絲 儲錢移民算
成班垃圾

一矢中的啦 香港人真係好撚善良 成日幻想人地唔同你計 感化敵人/ 放你一馬

講左咁多年敵人信唔過
但仍然走去相信

18以上有手有腳 我保證一定搵到工
15 16 我都睇唔到個問題 超市 搬運一定要人
英文中學畢業 I go to school by bus 夠做
我更加唔信你冇膽量
我只要一張單程機票

自己走出去登記果班抵啦 弱智嚟

咁講又好似太極端
果刻可能真係恐懼大於一切
正等於有人覺得無助會去選擇自殺一樣
只係唔知幾多人有後續自保既計劃姐

其實諗諗下都算仁慈 放左 比足時間你搵大飛

你咪仲垃圾
班五毛搞分化blame the victim
你就附和佢地分化

我都想知

你覺得真係全部都5毛？
根本有班人真係咁諗

黑警死全族

當日賴死屌極都唔走班廢柴真係累人累物
天時地利人和無一樣嘢係有
但係就覺得自己好打過中大一疫

唔出現咪無事

入去救班廢物俾結果狗咬嘅就真係唔值得喇

仲有係細路唔係細佬呀
你啲中文體育老師教㗎？

on9

一向都唔值,小朋友咪當交學費,信呢個社會既所謂大人
不過學費就重左啲既

係啦五毛

所有持有其他意見既都係5毛,你咪由佢地繼續圍爐
班友除左係度打飛機就惡唔出樣(坐係電腦前面)
講多二句又話你又做左乜咁犀利呀無限loop
呢班傻登仔食撚屎就最啱

除咗屈毛仲識乜

輸打贏要 比人拉左比人圍就話幫手出力既係廢物 CLS

呢個post無論係真0.5毛定假0.5
第一件事要識分隊友
就算係隻假0.5，佢地嘅言論同0.5都冇分別，已經係一隻免費嘅狗屎垃圾0.5，無錢都肯做正一狗屎垃圾

難聽講句 場運動都可叫輸理大
不過輸就一齊輸既 無話分化 只係知己知彼

幾多人入去叫班仆街走
分析又分析勸又勸過屌又屌過
班廢物仲要天直到覺得自己好打過中大
可以打返班狗轉頭
咁都叫輸打贏要？
倒自己友米都唔屌得？

我係00後 我鍾意用淘寶飲喜茶睇大陸劇

原來係冷嘲熱諷撚

我淨係知入去個個一定唔係你

好似唔係，係當時已經被狗發現左條走佬通道
蘋果先報出來暗示大家唔好再去

有都話自己無啦
仲邊個會答你有呀天材
唔夠講就屈人五毛再屌人冇貢獻
可唔可以畀啲新意

外媒就係BBC新聞

你呢啲咪正一死剩把口

好似係你屌人廢物先
人地拎條命出黎博都可以俾你講到咁 好似你咁上網吠最有用啦係咪

你個3萬幾id買返嚟㗎？
嗰期熱門唔係喜茶就係深圳食玩瞓
你起我底就係想話俾大家知你柒到阿媽都唔認得

入去救人就搵命博
賴死唔走仲要覺得自己好好打嗰班的確係廢物喎
講事實就話人吠
唔夠講又屈毛又起底
最後你仲要柒多兩錢重
你乖啦
收手唔好再柒落去好唔好

手足坐完出返黎我地會課金架啦

移民撚死全家

比暴徒挾持，冇事

扭到咁都得, 果粉真係勁

一張單程機票 然後瞓街？

一d都唔意外

從古至今，有邊個中國統治者講野係算數。

秋後算帳，幾千年黎都係咁

歷史果然係不斷重覆

啲離地撚講就易
叫佢哋幫手? 不了
反正又唔係佢出錢出力, 手足死關佢撚事

完全唔明依家d人講風涼話咩心態

好似要出黎攞下彩咁先安樂

唔係點叫冷氣軍師

一齊送中

多謝ching嘅回覆，可能我用字上都唔係太恰當
但係留得低真係要有心理準備
可能我講得難聽咗d，但係唔想見到佢到時後悔啫

好彩果日無去
唔係想走/移民都無得走

香港人不能坐以待斃

一定要睇下朱媛有無俾人charge

一張單程機票真係好離地....
起碼都要帶多少少錢頂到半年

有啲人講到其他所有嘢都好易解決同放得低咁

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問泛民愛販民(狗隻#308251)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

傻仔登記都信

撚係講緊想唔想走
係講緊想走都走唔到

犯咗法，走唔甩的

咩叫賴死唔走 到想走個陣班狗都拉 一大班記者急救一出黎就俾人拉啦
你又唔諗下點解班學生要封理大 咪就係因為有人連罷工都唔肯 淨係識上網做軍師做鍵戰囉
唔會再覆你 坐監都要俾你話抵死 係廢物 唔知你係用咩抗爭咁巴閉

唔通真係個個劏開個肚話哂比你知咩。
咁醒你上去打嘛。
明未呀，咪再講啦

係，但其他手足都係手足

嗰陣中大完咗都仲有時間走人
你不如睇返新聞搞清楚先再出嚟鳩噏好唔好

btw你真係唔好再覆
覆親都係衝出嚟柒

盡走
錢銀去到搵家長 搵人幫手
拎住幾皮野走左先

返左支那拉鬼到咩

冷氣軍師收皮啦屌你老母臭閪

真傻？

當日講六四重演果隻狗起左底未？

無能力都要走啦，真係留係度坐幾碌咩

其實唔會訓街
真係有需要
做難民
總有地方安排你住
但你要堅持住5星酒店
咁就留港建港啦